====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , après la civitas parisiorum , après la ville du Moyen Age , après la " grand ville " des grands siècles , après l ' agglomération de l ' ère industrielle , dans son unité constamment retrouvée à la mesure de l ' extension de ses transports , se forme quotidiennement sous nos yeux la " région urbaine de Paris " , qui sera bientôt la " région urbaine du Val-de-Seine " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

